[起底][有圖][有片] 搭的士$70冇錢比跳車2

[起底][有圖][有片] 搭的士$70冇錢比跳車

事主facebook: 已經del左 Herman Ngai

IG: n9a1

繼續推

old news is so....唔識串

Push

有冇原片？

幾時先有第2段片?

塞車啊？

條女好似公廁黎，成日蒲老蘭

推啦 爆1001真係唔撚使推？

推到佢仆街，屌佢老母臭化閪

得閒推一推

其實條友比人拉左未

有冇報到驚？

推

睇番真係好撚柒

推 推到坐監

Lm

咪推啦

pish

7年換5間中學
點解佢可以打出黎？

佢知唔知依家的士好多都裝左車cam?

條片無左，邊個可以再share
應該好搞笑

而家進展去到邊？比人拉左未

拉咗未？

仲未拉？

柒